<resources>
    <string name="app_name">CookingTips</string>
    <string name="recept1">Салат оливье</string>
    <string name="description1">Подготовьте ингредиенты, нарежьте сваренные овощи и яйца, нарежьте лук, огурцы и курицу, добавьте горошек и заправьте салат, Готово!</string>
    <string name="recept2">Мясные зразы с яйцом и луком</string>
    <string name="description2">Приготовьте начинку, измельчите лук и хлеб, приготовьте фарш, сформируйте зразы, приготовьте зразы, Готово!</string>
    <string name="recept3">Бутерброд с тунцом</string>
    <string name="description3">Приготовьте заправку, смешайте тунец с заправкой, добавьте овощи, сформируйте сендвичи, Готово!</string>
    <string name="recept4">Сочная отбивная из говядины</string>
    <string name="description4">Подготовьте мясо, натрите мясо специями, замаринуйте мясо, подготовьте ингредиенты для кляра, приготовьте отбивные, Готово!</string>
    <string name="recept5">Тефтели в подливе на сковороде</string>
    <string name="description5">Подготовьте ингредиенты для фарша, приготовьте фарш, сформируйте тефтели, обжарьте тефтели, приготовьте соус, потушите тефтели, Готово!</string>
    <string name="recept6">Домашняя колбаса из курицы</string>
    <string name="description6">Подготовьте мясо, измельчите жир и кожу, заправьте фарш специями, вымешайте фарш, формируйте колбасу, подготовьте колбасу к запеканию, запеките колбасу, Готово!</string>
    <string name="recept7">Закуска из блинов и творожного сыра</string>
    <string name="description7">Разрежьте блины, начините блины сыром, сформируйте закуску, Готово!</string>
    <string name="recept8">Курник с картофелем</string>
    <string name="description8">Смешайте кефир с содой, добавьте соль и масло, всыпьте муку, разделите тесто на части, подготовьте ингредиенты для начинки, раскатайте тесто, сформируйте курники, смажьте тесто яйцом, испеките курники, Готово!</string>
    <string name="recept9">Суп с вареным яйцом</string>
    <string name="description9">Сварите картофель, приготовьте зажарку, добавьте зажарку в суп, подготовьте яйца и щавель, завершите приготовление супа, Готово!</string>
</resources>